有冇人本身會秒回，但而家唔會？

受到大量已讀不回，同埋online左n次先回
慢慢覺得自己秒回都冇用，咁不如拖下先回，反正自己係人地眼中根本可有可無

好得閒呀依家？

返工唔使做咩

有 突然覺得好空虛

清

由秒回變已讀不回，再變不讀不回

秒回咗20年 開始覺得攰啦